到底點解美劇集集都要有扑野情節?

明明有陣時對劇情零作用都要隔硬塞啲扑野位
一集40分鐘扑幾次 有陣時仲要搞gay

你睇啲劇係啫

因為真係好平常

人唔扑嘢嘅

扑野好似食飯咁平常

係美國扑野就好似香港食飯咁平常
你睇cctvb d劇集集都一齊食飯比角色傾計推進劇情，係本地人好common一件事，成件事睇落好smooth
就如美劇扑野都有一樣效果

因為少少咸多多趣

Breaking bad 食飯多過扑野喎

咁正常人就算鬼佬都好，都係食飯多過扑野既。。。

依套野悶到仆街
睇多頭兩集就無追

我淨係睇咗一集

悶到 個阿叔做乜鳩

how to get away with a murderer 有男男

how to get away with murder
條仔仲要幾靚仔

你係咪去撚左咸網 睇有劇情個啲以為係美劇呀

Fake Taxi